中國移動家居寛頻1000M有冇事

有冇brother用過，有沒有問題？